拒答是否為國足出賽？戴偉浚：太敏感 香港人不太高興

近日效力英甲牛津聯的香港小將戴偉浚，因在荷蘭與中國國足U21一起操練引起掀然大波。而他都接受了內地媒體《騰訊體育》的訪問，被問到「是否會拿中國護照以及代表中國比賽？」的時候，戴偉浚馬上表示不會回答這條問題，並指現時太敏感，香港人不太高興。
19歲的香港中場戴偉浚近日跟隨中國國足U21，去到荷蘭一起操練，並接受了內地媒體《騰訊體育》的訪問。戴偉浚全程都用流利的英文回答記者的問題，當被問到大家都關心的一條問題：「你有沒有想過拿中國的護照以及代表中國比賽？」

戴偉浚就立即用普通話與身邊的翻譯講：「我不回答這個問題。」隨後還用英文表示：「A bit sensitive at this moment（這個時候有點敏感）。」最後還用普通話向提問的記者表示：「香港人不太高興嘛。」

Source:-

你代表邊度踢。關我地香港人撚事咩

不是香港人玻璃心

係條友仔扮傷之後離奇去左第二度集訓

你老母仲敏感呀比我屌到流晒口水

香港人玻璃心世界第一

死蠢到咁，你咁樣答又有咩分別

A bit sensitive at this moment

d行為甘狗。邊期會唔sensitive

係就係，唔係就唔係，唔答咪即係係囉

支那浚，你肯拎中國護照我好撚高興呀
你咁照顧香港人感受既話，你快撚d去拎支那護照啦

我唔信條撚樣會攞支那 passport
儍嘅先會，扮曬野

成隻狗咁，做得呢啲野仲講咩香港人會唔高興，呢啲狗賊，唔光明正大做，又唔回應，即係心入面都知自己係戇鳩啦，仲想掩耳盜鈴

個樣好似支那人

講得香港人不太高興呢句即係已經答撚咗

狗嚟

仲唔快d放棄bc

唔答仲衰 香港人屌佢25 支那人屌佢唔敢答